感謝各位騰訊，阿里巴巴，小米等大陸企業嘅用戶、股東

武漢人民感激仲用緊佢哋，持有佢哋嘅香港人

網易好仆街

網易係咩料

得10億 連中國捐比非洲嘅1%都冇
對中共黎講 中國人連非洲外人都不如

中國600億美元援助非洲

首先比省委書記副書記食左60%
之後30% 分埋比D 委員既
最後維穩單位食埋個9.9999%
最後去到醫護應該都仲夠錢買幾盒口罩, 謝主隆恩

捐棺材最實際

海信

睇電視抗疫

解放軍二炮部：戰略核彈兩粒

屎為國企可以唔捐？

似乎啲貪官多謝緊